鐵板餐呢個ON9食法係邊個發起先？

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

閱

好懷念
成幾年冇見過

其實有冇人解讀到

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

其實去到條女會詐形都明明到
後面就唔知